【8.31一年】後腦被打三棍頭縫十四針 18歲學生如何走過一年？

【#831一年】 影片足本版：

明周文化 MP Weekly -- 抗爭時代 ()

對傷者Simon來說，2019年8月31日是人生中永不磨減的日期。

三百六十五天前，列車停在太子站，他的後腦被打了三棍，血染紅了白色的熊貓襯衫，人頓時天旋地轉，頭殼最後縫了十四針……

一夜改變一生，當時十七歲的他，由乘客成為傷者，由學生成為申訴人。時至今天，他繼續上庭開展民事訴訟，沒有遏止過尋找真相和公義。

八三一事件的一周年，談他記憶的這一夜、這一年。

#八三一 #太子站 #一年 #我就是我
－ － －
延伸閱讀：
我被控暴動罪 我有個警察哥哥：「付出多少年是沒法量化！」

系列專題《抗爭時代－如果，法律有情感的話》

－ － －
◢ 緊貼明周文化 ◣
IG：

YouTube：

TG：

bb

早

推

推推推推推推推推

後腦打三棍頭擺明想殺人
班畜生仲話又死人喎

呢D就要推

Push!!!

呢個政府一日唔推翻
班狗都會繼續逍遙法外

Push

濫權既黑警依舊逍遙法外

push

仲有大埔手足

咩都無做 比幾隻狗畜打到成地血

831 打死人

大愛賤種：我睇唔到

點解可以落到手

退一萬步講，就算無死人，恐襲打到人重傷唔洗追究？

打人無罪 傷者暴動有理

我志愿加入中国共产党，拥护党的纲领，遵守党的章程，履行党员义务，执行党的决定，严守党的纪律，保守党的秘密，对党忠诚，积极工作，为共产主义奋斗终身，随时准备为党和人民牺牲一切，永不叛党。

本人誓死捍卫党中央的尊严
为中华民族的伟大复兴付出一切
不作口头上的吹嘘
用行动实践习思想作一个真真正正的中国人

班黑警打頭其實真係抱有殺意扑落去, 打手打腳唔撚得既, 係要打頭

Pish

大家應該拉闊啲畫面，相信當時站內有大量暴徒，因此警方才進站內執法，電光石火之間打錯人

仆街，一隻狗都無事

黑警死全家

係兩個政府

發動反人類恐怖襲擊嘅港共政府
一啲影響都無
恐怖分子 亦可以隨意用牠們的法律 入罪你

push push push

死黑警

PUSH

係
中共政府 同港共政府
如果唔係死左嘅同伴係唔會安息

恐怖襲擊

學生好慘

手足快d 好返
追究警暴！！！

好人一生平安！

never forget, never forgive

仆街黑警

國際線有任 請每日推Post

連登好撚多人洗垃圾post
推

呢位手足好勁，傷左都考到入中大
希望你入到大學有新生活

Pishhh

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

面對成班警察衝緊埋嚟
18歲學生仔下意識跑就被打被捕
最後要棄考dse

唔推翻港共日日都可以係721同831

【國際戰線】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「支持美國政府禁微信&抖音」

（記得要確認Email）

tui

支持手足

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

打頭

根本係人都睇到係鳩打

天理難容 追求公義兩個字

係強權以及班狗既惡意攻擊下

竟然係如此難達成

推一推先

N

up

借個位